721要對準政權

堅持到最後一刻 召喚最多人 齊上齊落 逼到淋病落台！！！